請幫忙del post

聖芳濟書院兩名同學已失蹤接近24hrs

我是版主 希望能幫我del post
以保障同學安全